朱經緯支持者：明天星期日，我們風雨不改撐朱sir！

退休警司朱經緯（58歲）警棍襲途人案，高等法院今日下午4時開庭頒布裁決，駁回朱經緯定罪及刑期上訴，朱經緯須返回監獄服餘下三個月刑期，一眾支持者在庭外呼冤，舉行「冤」標語，以及「司法不公陷害忠良」的橫額。

支持者又聲言要在星期日發起遊行，「風雨不改」，但當記者提及周日颱風來襲時，支持者說，「打風我哋改期！」

嚟搞笑

btw肯定又係贏國俾錢請人嚟遊行，有乜理由山竹都唔知

但當記者提及周日颱風來襲時，支持者說，「打風我哋改期！」

屌！ 塞返入你哋老母個閪到啦 咁撚柒

真係好想知買班小丑喺度表演有咩好玩

陳展鵬！

加幾錢人工

八號風球雙工呀！唔夠 budget.

九號三工

十號四工

係邊？